我個life好sad

唔準blue

我嗰file好happy

why

想你開心啲

點解2018最後一日都要咁

開心唔到

聽日都會繼續

開心啲啦

你可以 之前都可以

做唔到

之前有女

女朋友的重要性

我陪你

我要既係女朋友

咪話試下

記得 好好對佢

認真架喎

不嬲都會

認真咩

真

之前又話唔想認真

想